想Twitter俾5毛睇呢段片

我想俾佢地知我地反緊咩

見到我個post ?